{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023585",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000100753",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오산 닉스폭스"
    },
    "text": "宿泊施設は計33室の客室を保有しており、近くには1号線烏山駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 客室につき1車両のみ駐車可能で、各客室にはカップル用PC(特許)とゲームが可能な環境が構築されています。 また、ネットフリックスを視聴できる超高速5GWi-Fiと光ケーブルを使用しており、各客室にはゲームチェアと32インチモニターが備わっています。 客室内には喫煙可能なスペースも設けられています。 宿を訪問したお客様のレビューを見ると、宿内の客室がきれいで広く、施設も良い方だという意見が多いです。 パソコンとゲームが可能で、マッサージチェアも提供されます。 また、駐車場が広くて便利で全般的に満足度が高いところとして知られています。 しかし、一部の客室では臭いが少しずつすることもありますが、全般的には満足のいく宿だという意見が多かったです。 一部のお客さんは、コンピューターとテレビがつながりにくく不便を感じたとレビューに残したりもしました。 宿泊施設では1部屋につき1台の車のみ駐車でき、カップル用PC、バトルグラウンドルーム、ネットフリックスの視聴が可能な環境を提供しています。 また、マッサージチェアや高級ブラジル産コーヒーを無料でご利用いただけます。 客室内にはゲーミングチェア、ヘアドライヤー、一体型ヘアアイロン、食塩水、レンズケースなどの便益施設も備えています。 ビジネス客向けの複合機(プリント、ファックス)もご利用いただけます。また、簡単なパン、トースト、牛乳、シリアル)や洗濯機もご利用いただけます。 予約は031-372-3624にできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計33室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線烏山駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "客室には何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "客室につき1車両のみ駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはカップル用PC(特許)とゲームが可能な環境が構築されています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの通信速度は何Gですか？",
            "answer": "ネットフリックスを視聴できる超高速5GWi-Fiを使用しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "各客室にはゲームチェアと32インチモニターが備わっています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "宿泊施設内には喫煙可能なスペースも設けられています。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューでは、この宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "宿を訪問したお客様のレビューを見ると、宿内の客室がきれいで広く、施設も良い方だという意見が多いです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のどのようなサービスがあるのでしょうか？",
            "answer": "パソコンとゲームが可能で、マッサージチェアも提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は広くて便利ですか？",
            "answer": "駐車場が広くて便利で全般的に満足度が高いところとして知られています。"
        },
        {
            "question": "一部の客室ではどのような問題が報告されていますか？",
            "answer": "一部の客室では臭いが少しずつすることもありますが、全般的には満足のいく宿だという意見が多かったです。"
        },
        {
            "question": "コンピューターとテレビの接続に問題があるというレビューもありますか？",
            "answer": "一部のお客さんは、コンピューターとテレビがつながりにくく不便を感じたとレビューに残したりもしました。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では1部屋につき1台の車のみ駐車でき、カップル用PC、バトルグラウンドルーム、ネットフリックスの視聴が可能な環境を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはゲーミングチェア、ヘアドライヤー、一体型ヘアアイロン、食塩水、レンズケースなどの便益施設も備えています。"
        },
        {
            "question": "ビジネス客向けの設備はありますか？",
            "answer": "ビジネス客向けの複合機(プリント、ファックス)もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機はありますか？",
            "answer": "簡単なパン、トースト、牛乳、シリアル)や洗濯機もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "予約はどこでできますか？",
            "answer": "予約は031-372-3624にできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 720
    }
}